消息：今（3/1）增約40宗確診，強制檢測增至46廈

本港新冠肺炎疫情持續。衞生署昨（2日）公布新增35宗確診個案，是近一個半月以來新低，累計增至8,924宗。消息指今日（3日）增約40宗確診個案。

須強制檢測大廈新增3幢，包括深水埗福華街華寶樓、元朗水邊圍邨泉水樓，以及日出康城領凱第9座左翼，總數增至46幢。

回落了

gym

打邊爐慶祝吧

強制檢測大廈 > 確診人數

全部檢測，強制開關，香港無事了。

確診人數清零、全港鎖城。

恐懼撚成功爭取

爭你老母臭閪

你係?

係得啲港畜咁折墮有幾十宗仲打飛機

佢地會話唔關佢地事架

推

遲早實過百廈

專家們仲話假期後會回升

收皮啦打稻草人

衞生署又出錯荔枝角華豐園同觀塘華峰園都撈亂
令到華豐園居民無辜被檢測

[求推] 衞生署 強制檢測名單 又双叒叕有錯？

就算迫哂全香港所有大廈驗都無用
好快就會出現已完成強制檢疫大廈出現確診者